點解黃洋達唔玩區選

想佢選超區

人地咪講左退出政壇

你估蝗上好得閒牙？

幾時

去玩佢老母啦死熱狗